[WeAreSoRich] 車路士球迷黑警死全家暨支那滅黨討論區

最近爆post 快到

有Mickey daily (鷹）係到撚車迷嘛

Where is Kai

要傾拍拖sp去感情台傾

有登鵰未呀

All MKs

倫敦買緊屋

成班MK仔講屌女
搞到個Post烏煙瘴氣

同timo 迪加一齊住la 順手R埋達史特根

位於倫敦
力守第4
歐聯16郎
用飛機盃保溫
連登球迷區講非足球既野
多MKs

猜一間球會

未來轟

撚伯：英德聯軍

we are so rich to buy dllm(s)

我敢寫包單 林伯一日唔比人炒 林伯一定可以上到費格遜嘅高度同榮耀 甚至可以比費格遜更勁 不服來辨

有 仲連埋drive畀你 cls佢仲要係無限gb

先燈為敬

無爵位已輸

Super Frank!!!

Facebook啲group真係好多笑料

冇架咩
我讀果時要寫網頁、網上交功課
學校都開左個share 比我地用

果時好興奮因為自己有私人網頁

呢張先啱

每個鐘都有潮文

先要搞掂球證先

作客贏猁除時易過主場贏狼
除非猁撚痴左線
損人不利己

兩場都難打
希望班大帝醒醒定定嬴1場喇

今晚食譚仔

食你老味
今晚出豬SIR！！！

嚴重阿妓化

Update @kaihavertz29 & @ChelseaFC: When the training starts again at Bayer Leverkusen on thursday, Havertz wants to talk with his club. his request: the Bosses should let him go to Chelsea @SPORTBILD @AxelHesse1

Musonda = new KDB

禁錮kai子是殘忍的

🎙 Said Benrahma:

"I don’t look at it as my destiny, but it has always been a target of mine to play in the Premier League and I really wish to play in the Premier League with Brentford."

[via @Matt_Law_DT]

🎙 Said Benrahma:

"It would be magnificent for Brentford to be in the Premier League because it would be the first time and we have really been working hard on it.

"For the moment, I am only focused on Brentford."

[via @Matt_Law_DT]

welcome

係唔係其他POST間碟想破壞車POST優良既傳純

為表誠意 罷操啦

鷹成日放Tier6 source做臭自己個朵

Kai Havertz set to stay one more season and join Real Madrid in 2021/22 season. #CFC

美羊鳩笑然後失波做乜鳩

被陷害

有邊個外借有機會番黎踢

Fake news 鷹

最遲聽日講晒3x個外借兵
簡介
數據
短評
來季去向

True Blue

Why don’t you update on FB?

想走lor

嘩屌上個post個收尾
軌竇原來唔係淨係講波同政治

thanks ying

MK車壞到好得人驚！

留名一身蟻

🚬🚬

幾時用番如果想kai心為什麼需要等做topic

有冇邊個林8會留嚟用

咁先多元化

T5鷹

精神分裂維園伯

久違咗3年

支持買Rice

LGBT concept 會令車路士成為全英第一大會

其實係幾隊無錢先true blue
正常我諗車唔會係佢top3, 真係天時地利

OBE都係低一級啫

近年好似比較少值得期待嘅外借兵
之前最好j果啲都返曬嚟踢緊

啲錢又唔係你出

仲想繼續傾

Enough is enough!
幾時改善到後防
季初以為冇迪加所以咁多膠派
點先迪加出返黎一樣
人地是但9斬 都覺得人地會入波

成班MK又想講屌女

聖人模式啟動

不了我本身都冇講女 見係講到含大先鳩up一兩句

3x個

一定成班都食煙 好跩囉

ching一定好似火清咁靚仔

連續食2枝

車區首席食女帝火清都未埋位你哋就唔好傾住啦

講Dse ->講大學-> 講含大-> 屌含管Mk妹

火清靚仔好多 陽光得嚟又大隻

加油
早日出pool

Timo + Kai + Ziyech

譚狗 可以收皮

車區最型一定係港父

1.2人爭一個學位

咁易

講真

車區靚仔二人眾 火清 and 奧寶

件事係兩三年前 好耐了

Btw 講起恒個hall又真係幾靚

新嘅乜都靚

以為入錯阿狗post
個個死mk仔都有sp

"I’m confident Rice will be here because he’s under contract. But whatever club you’re at even the biggest clubs sometimes sell their best players because they get the right value." - David Moyes.

仲可以拎咩人換

上年都差唔多2個爭一個

mm 仲唔叫佢個契家佬/婆 罷操過黎我車
下季咪可以

終於有球員為左我轟罷操

Legend!!! 快啲塞件10號比佢

all mks

車區不嬲全部mk偽毒嚟

今晚嬴就肯定前四，但真係好撚難

All fake bike

If he makes a appearance tonight, Mason Mount will make his 50th appearance for the club! (Debut to 50 in a season)

We’ve played 51 games this season. He’s been a unused sub in the wins against Grimsby and Norwich. He’s been included in every match squad this season #CFC 📈

都幾撚痴線

一入到嚟成陣煙味

全勤無傷

洗撚贏波咩 靠人輸波咪得
靠自己不如靠人地

咁撚快50場 撚8 Azp 後繼有人
但如果毒L迪又係全勤料幾好

佢全靠我地已經唔會係前4

執分期正正係佢傷個段時間

我果屆5定6個人爭一個

唔怪得係撚伯契仔

沙維：kai子是車路士最後的一塊拼圖
沙維：利華古遜在禁錮kai

Sarri先最壞

佢應該係咁多個青訓態度最好果個如果體能再加強就更好 衣加個踢法佢好多時70分鐘就收皮

咁佢表現都對得住咁多出場機會
佢一抖夠 前場進攻都好好多
一攰成隊收哂皮

其實求其贏一場就夠前四！

唔使青訓我諗成隊得azp同豬蛇拍得住佢嘅態度

好記得復賽第一場個個係度搵狀態
得佢一個著哂火咁

佢唔係武肺停賽果時仲走去踢波咩

波歷克： kai是車路士最後一塊拼圖
林柏特： 利華古遜在禁錮kai
艾巴咸： kai已想好怎樣在史丹福橋慶祝他入球了
英權威學者： kai的袓先是英格蘭人
魯迪加： kai之前已向我透露想加盟車路士
高華碩 : kai告訴我她在睡覺時也穿著車路士的球衣
佐真奴警告利華古遜：你們還有半年時間尋找kai的替補
艾斯派古達說kai的心一早已在車路士，促利華古遜放人
蘇馬表示kai更嚮往在倫敦生活
薛耶治: 我已急不及待與kai合作
泰利： kai的夢想是代表車路士出賽
杜奧巴: kai只想加盟車路士踢球
Kepa : kai向我說他找不到理由向車路士說不!
阿朗素: 利華古遜強行留住kai是殘忍的
魯迪加警告利華古遜 : kai是屬於車路士
添姆華拿認為Kai無可能繼續停留在垃圾利華古遜工作
Mount坦言, 不怕Kai來到後位置受動搖

係，同rice走去踢波，所以未好狀態

好想食飯

Mm 休賽去踼波，大袋就去強奸人

波歷克：利華古遜在摧毀Kai的未來！！

李城都輸硬俾獌架啦
大家平常心is ok

李城主場 絕對唔驚你獌狗

球證

原來Mm 上年出得仲多，聯賽出左38場，場均87分鐘，今年35賽，場均78分鐘，今年先第三年踢職業賽，淨計英超，下年出多1/3季就會多過切狗成個生涯加埋

但撚狗用到個新仔咁盡，真係驚佢早殘早傷，可能25歲就變廢人唔識踢波

咁咪躝

可以升過第二個青訓上黎

切衣個踢法可以踢到40歲

蘇馬暫時可以轉彩色

通常早熟早殘都係d懶撚同浦精
猛狗隔離都要偷去同gay友踢波 成個呀朗咁勤力喎

19000 post 拎膠鷹出黎講

有無人知今季既波衫仲有邊到可以買到

上個post講含大就係想講可能攞scholarship 讀都好過喺八大求其搵科讀 起碼唔使未grad就揹十七萬學債先

真基本上touch wood佢唔傷都好大機會成材

大家預mount 會係prime everton barkley咁上下級數
唔係玩膠
有兩年真係好勁

車區巧mk 想無限期退出...🥺🥺🥺

但係猛已經勁過prime Barkley

On9訓醒未

Btw barkley> ruben

我都記得啲遠射好撚勁

講返尋日news先

Kante, Gilmour 缺陣

賽前會列隊向利物浦職球員致敬

Lampard讚揚Odoi最近兩場及訓練表現，重申Odoi係一位天分極高既年青球員
(有消息指Odoi想離隊係fake news)

談論轉會:
Lampard表示自己喜歡同(新)球員親自見面，因為可以同球員討論計劃同前景，對球員黎講非常重要

始終都係蘇馬贏

Azp刀下留人 佢可以換飯架

-.-

今晚就爆啦

撚8 迷英撚迷到

🌈🌈🌈🦧🦧

又要獎勵odoi正選

贏埋呢場先獎OK?
贏到痢話知佢下場出哂全B隊啦

唔怪之得個online記者會一提到kai就淫笑

希望今晚嘅結果令到車可以喺幾日後留力，專心應付剩低嗰5場盃賽

撚伯撈埋agent rudiger 份工
撚伯：It’s time to 罷操 ！

失得曼多係比獌狗
已經佔左6球

即係我地big6戰績點都唔會差過鏝
又好似唔係咁差

緊係啦
果時d波比哂佢撚
一係佢鳩ban一係比lkk

次次都輸埋啲濕鳩波 閪咸果場
對強隊印象中次次都有重點部署 踢落唔差 係比獌三殺

林狗好躝啦
咁耐都唔鎖衣狗locker

仲未沒收佢個車位

今晚應該係撚狗最後一場 希望好黎好去 同埋包豬飲水一齊走

打熱最勁
禁住黎屌
鏝城同猁打過兩三場算平分秋色
反而打阿狗兩場個場面都唔好睇

又係一大傷完就成廢人

與其希望喺利物浦身上攞分
不如希望椰子復仇記

安東尼奧+飯 支持區

有違車路士傳統
死得其所

大家準備好捉戰犯

西咸對我地就上身 對獌就碌柒咁

人地都可以話係上哂岸仲同你博咩
順水人情送三分比前東家 好正路

莫耶斯：okay guys enjoy this game! Relax!

又獎 大袋死埋一二邊先啦

希望飯狗識做
都唔想下季過嚟無歐聯踢架

西咸主場係搞掂左獌

又3點

用天神呢個垃圾係呢張legend poster

係都用安/azp

車迷子精神崩潰 一晚爆足幾個post

而家先發現 自復賽得我地贏過獌

今晚戰犯賠率
1. 四大中堅：1.01
2. 撚狗：1.1
3. 咸：1.2
4. 佐高：2

咸未踢已經要躝

捉西咸戰犯好過啦

1. Diop
2. 法比安斯機

no tammy tnt please

打4後衛既話 rj都好大機會出醜

含淚做四弟

天神個場打得好喎
秦利都讚

要俾垃圾獌騎撚著了

點解有fb page話賣簡迪嘅 仲要mark 54M

高daddy可唔可以放水
出bc隊

有價好賣傷過多踢

54M有啲cheap喎

This summer welcome !

Ruben please

2018 bizarre summer

大半場打多人一個都踢到碌柒咁

罷操

車對下半版球隊輸左6場

科科都有人做保險同考紀律部隊㗎啦

含完熱狗最後一場都要含獌狗
好撚折墮

好中肯

依家有啲大學生仲撚衰
身邊至少五個 grad咗走去做傳銷
痴鳩線

林伯當年都係英超全勤啦

已成廢人

MM真係做到呀朗咁勤力就好

切 (未切) vs 切 (已切)

讀大學四年好容易迷失
尤其係香港由小學到中學都係填鴨式教育
去到大學好多人都會玩/渾渾噩噩四年
無哂目標
最後咪就係去考紀律部隊/政府工

我個陣定咗頭兩年盡情玩
尾兩年就要搵自己條路
不過year 3 sem 1個陣都頹咗半年
好彩之後無頹落去

屌我都識幾個 男人老狗做美容傳銷狗

比西咸雙殺，作客紐狗被絕殺，兩戰般矛得1分， 勁到

近排發現都幾多女 grad左就一係傳銷一係保險 係真唔係揾到食 賣單定賣鮑

賣完鮑咪賣單

好想獌輸曬兩場

我地輸曬大機啲

對猁真係未撚驚過 In撚伯we trust

好努力都可以係入政府
差在你係ao eo 2a3o定aco
全部都係大學生

大學生做ACO真係痴線

今晚起碼輸3粒畀皇者利

有公屋

我宣布今晚捱眼訓睇波既係真軌

巴9同ca條女

椰子今晚向獌報仇

西咸係獌狗私家雞

真仲話人哋輸哂

我揀azp條女

我終於明白點解mount要偷走都去踢波了

mm條女

巴仔仲有紋身 係幾耐之前既事

佐仔新女

彩色同黑白色會有分別咩

呢個先係喎

下場可以轉返黑

新英超羅賓漢

呢個直程係大婆

只求韋斯咸贏波

贏都無用
我地點都要兩場攞3分

西咸贏 我地兩場攞一分就夠

諗下好啦

如何回到當時

如果佢全勤就唔會有前四
講真冇佢易贏好多

最近含大賣廣告
D MK妹好正

依家叫可以選下區議員
眼見好多social science grad去左選

我驚到時西咸贏完，我哋兩場一分都攞唔到

西咸和 我地都係一分就夠

唔夠啦,我地GD咁差

兩隊都和就會高獌1分，高李2分
唔會跌出前四

高普sir可摸耳俾分我地走

OK我計錯數

幫完daddy，又要幫莫耶斯含撚

高daddy都係daddy

屌 求其贏一場就有前四啦 係騎唔騎撚到獌狗姐

果2場 邊到咁搶口 求其贏一場

要西咸贏/和仲難過自己贏利狗

毁猁安今晚輕鬆入三粒

後面失夠4球

係咁易贏一場 就唔駛搞到而家咁煩

我驚狼隊多過奪冠猁
至少猁無慾無求
狼要爭歐霸

其實最易就係獌贏李城
一天都光曬

其他都係難

條友仲話自己鳩up 幾句
咁撚牽強都拉到去講女
明明自己想講

利人利己利物浦

要車路士嬴西咸仲難過嬴到利

高普: 出post串鳩我哋傳奇 不了

有機會拎到分
平時最少讓球半

依家曼聯新敗
加上椰子休息夠又想復仇

唔係冇可能 椰子安東尼奧

始終相信 負碌足球 永不死
都負碌左咁耐 唔差在呢場

冇得返campus 啲女幾正都冇用啦

最衰馬會冇開

個人心水
拎$200 出黎買 讓球主客和 主勝
抵買

飯狗砌底獌狗>車有前四>Marina畀多50M買自己

安東尼奧帽子戲法

今晚要keep住平常心睇
垃圾車都唔係未試過上場踢得好下一場又變垃圾

呢度哭喪左兩日
唔止平常心咁簡單

火清而家做緊咩工？

植髮師

今晚過後
1. 火清怒斥球會球員
2. 四大中堅風火輪
3. 歐霸哭喪

俾個機會我哋完場嗌聲傳奇高daddy

Tier6鷹今日仲未放低icon俾車狗劣鳩

望下Kane, Eriksen, Lampard
又真係好有市場

火清頭髮

下季！

利狗一定夫添出盡奶力
成班名宿入場捧盃，點會輸

下季比個官你做

拎去換Rice la diu

是緣是債是場夢

所以最好都係study life balance 凡事唔好去太盡千祈唔好搏盡無悔 真係會後悔

估今晚輸2-0

呢隊垃圾輸就輸硬
全力支持西咸

Rice 要追 Mount 條撚含既話
今晚自己踢好啲拎1分都好

4.撚狗躝

和波格?

我要左閘呀屌

希望飯仔為左大婆今晚會生性

合理

車仔焗住攻
利記防反入兩粒

我個科一早知1st hon同2nd hon都無分別
所以我先咁放肆

Year 3, 4搵嘅intern都係唔關個系事
垃圾科

我果科反而掉轉
year 1 2應該chur少少打好個底
之後year 3 4可以hea番d

我四年都係hea住讀
無乜考試
寫論文就靠自己9up

蘇c克查:
Zouma應該要拎紅牌
Lampard影響球證判決
我投訴但唔代表我酸

zouma個球明明馬斯亞後面盲眼位攝埋黎鬥𢭃
紅你老母

麥佳亞踩J個下仲明顯啦
蘇狗出左聲譴責未屌佢老母

收皮啦so9 麥狗踢衣狗碌鳩張紅牌呢
今次仲要係佢自己攝腳埋黎

miss kepa 單嘢係咪冇咗下文

睇完對愛記場波 即刻全英國lockdown
可以有乜下文啊屌你老母臭閪中國共產黨

今晚傳奇巴會入遠射

今時要列隊

就係lockdown無野做先要打下友誼波

殺痢神器 - 毀利安

最後做5弟唔知會俾全世界鞭幾耐
Twitter d車狗都好撚氣焰

有冇氣焰都畀人鞭架啦
梗係搶口屌咗先算

驚唔驚下季賣走短手狗之後miss kepa 跟住轉會

嘩屌

班球証正常吹一場就露出狗頭
冇左4424唔識贏波呀？

隻麥龜球球高波都係豬腦後面又拉又攬都冇撚吹啦屌 仲有般狗插水呢？

呢單好笑

見到有車狗放負俾人屌

安update

躝

racistest

躝啦屌

阿狗開3年約比佢？

做咩唔繼續講食含大妹

快撚啲躝

冇辦法喇，惟有忍痛搵人喺訓練時剷傷安

Welcome 英冠泥馬！！！

大學都無得返，連昅下熱褲妹嘅機會都無

鳩痕就叫雞啦
搞撚到個post成個阿狗竇咁

打者愛也 殺安者加佢三萬周薪

安會唔會足總杯決賽 own goal 向新東家示好

間唔中講下會死？況且只係吹一兩句順便爆上一個po

New signing

件衫幾靚

我淨係想要安著過嘅呢件

de vrij

你都冇再講啦
主要係屌啲嗌要繼續講嗰啲掛

咁人生不外乎食屌瞓，間唔中講下冇乜所謂啦，波又得呢幾場，新球員又係得咁多消息，政治又講嚟講去三篤屁咁悶，放鬆少少啦

唔出奇，肺炎搞到d球隊cut轉會費

理性分析係呢場西波到 都搵到野讚撚伯

講緊上面仲想講個啲
衝出黎做乜尻

羞恥play

起碼件衫可以變返藍色先

屌講下笑啫洗唔洗咁認真，我都係啱啱先返屋企追咗上個po

又j高左

獌狗係咁㗎啦麥龜踩j 就話合理犯規，FA cup我地普通犯規就話我地黑哨先冇牌

做人做到你咁撚少氣得喇得喇 柒撚咗啊嘛 話件意假垃圾針撚到我而家

無論咩都可以內戰

返唔返英國好

又有維園呀伯打呲睇

歡迎黎到城市論壇

有得返點解唔返

成班mks講食女都講到內戰

屌你老母 垃圾佐狗搞到豬波
出到毒毒實已經贏咗啦

車區已死，當年鬥左班唔講波淨講飲飲袋食溝女玩樂既撚樣。

今時今日又回歸當初污煙瘴氣既討論環境

黎得太突然
日屌夜屌咁耐、冇估到咁快殺出個理想國

你之前講到咁實牙實齒

英國打埋開口牌叫人可以去定先，咁你話局勢有幾嚴峻

你就好，我宜家喺澳洲唔上唔落咁

仆你個街
兩場贏一場好似叫你去死咁，咁都贏唔到而獌李又贏既話，咪認命lor

死守先用佢啦

車區咁多年都咁撚失敗就係因為你條撚樣一直喺到

讚佐高好易破到迫搶

拎緊咩visa

好喇好喇我問題，唔講食女喇，講食猁啦

火清將本身想介紹畀佢份工彈畀我啦

你係咪驚啲頭髮

黎黎去去都係果幾條友

真，火清彈比有急需先
總有一天我地班mks係史丹福橋見

依家係父母是但一個有bno都可以帶全家走？

唉dllm 97 7月後 老豆老母又無bno

MK食女狗死全家

做乜尻
你都痴撚線

出發前我會做植髮先
唔係會變 放題 咁
睇住佢甩頭髮

點解你仲要理條垃圾

對

係 證明你養得起啲仔女，同埋background check
唔知幾嚴

旅遊咋，咁我即刻搞留學visa喺嗰度讀書都得嘅，反正都mark咗幾間等VIC冇咁嚴重時就搵agent搞，但我都要再留意下有冇更多相應政策例如人道簽證先

我自問新車區少數高質素會員

接近99%發言都同車路士有關

如果真係阿妓化就唔係講下笑架喇
成堆mk 出動個post變晒質

有四大尖刀做膽

可以去定先咩？

我係你就即轉，如果趕得切7月入學，正常咁計澳洲人道簽證就係等你完左5年畢業visa就俾pr你，好難要求人地再放寬，英國bno都講緊要5+1

係真嘅 睇上場對獌就知

係就要快，襯宜家英國未再封香港關

有錢可以即去，但呢半年計旅遊簽證，唔俾做野，留到出年先再申請新path，但講緊你真係有錢燒，唔洗靠做野果d

仔女大過18都得咩

終於宣告簽到中場新星了!

未甩都有得植定先

97前無bno係咪收得皮
老豆老母無乜遠見真係慘過食屎

我見話一月先生效

髮線退緊啦我

半年生活費唔會冇嘅

講安同占冇默契真係講得好中
安同azp 拍住右邊會多好多火花 兩個人會間唔中做下啲overlap
相反占唔太有意識去做呢樣野 多數都係自己見位就斬
但占啲斬波又靚過azp好多
兩個都各有各好

原來又放寬咗
之前仲話煩緊18-23點算

一齊留低打港共

利申我都冇

司馬昭之心啦廢撚事同你條傻鳩嘈

但呢啲要老豆老母一齊去先得，就咁自己走唔到

果場跟本就應該出豬腦支點 後面一腳波屌上去

屌你老母講到我成日同你講野咁
有被害妄想去睇醫生啦

宜家佢暫時講呢個policy係三種簽證自動續五年，即係畢業生、專業仲有個唔記得咩簽證佢自動續五年俾你，嚴皮嚟講唔係現有或者64嗰時嘅人道簽證嚟，咞我就有幾手牌嘅，不過就以我所知淨係報紙有訪問嘅滯澳港人都好多係臨3月封關時衝入澳洲，我留意多陣睇下會唔會再有新政策包到呢種香港人，不過都係嗰句，我等一排第二波爆發平靜啲時就咋咋臨搞，反正我啲親戚都搭咗路

如果呢批咁想自己走，走去working holiday儲兩年錢，再去讀d職業學校一樣得

上場對曼個右路 直程抄足錫菲聯種中堅overlap
咁打可以拉開overlap又可以比占士斬波

是，要老竇老母有BNO想走先可以帶埋

其實亞洲人啲髮質會唔會冇咁易甩?
亞洲人啲頭髮普遍比白人係粗啲濃密啲

好似唔關事
落街都見好多香港人髮線後移 / 地中海......

而家連有過BNO，過咗期未續都可以去
HMPO應該做到手軟怕咗你班撚樣

果時英國讀書一樣甩到仆街
啲硬水唔係講笑

唔係成日等於冇？
嘈完件意假垃圾句句quote我 唔係派膠就屌鳩我
屌返你老母 唔撚同你嘈

咁你本身過咗期啫，個BNO資格本身都喺度

我又冇喎
你覺得係飲硬水定係用啲硬水嚟洗頭出事

好多人都估佢澳洲咁開得俾你，就唔會要行番計分條路，只係留夠5年，但其實已經好優待，無得用8964果陣比，果陣要移民澳洲門檻好低，而家澳洲收得咁緊，我唔會預期佢有更優厚既政策，除非中美真係打杖

我自己諗住下年2月或7月過去讀

咁但係都要續嘅 有效護照應該有意義架外話

都唔叫抄
azp後上以前干地年代已經有

因為暫時睇嚟佢過咗五年都有可能要再計分，不過其實好多細節都未有，雖然我不嬲唔鍾意Labor，特別係州政府搞到VIC爆多獲，但今次Labor都俾咗好多壓力俾政府

我果時買支裝水飲多

你自己睇下我對上quote你係幾時啦
同埋派膠有名睇？你又知係我派？
真係有被害妄想

角色上有d唔同
果時多數陳豪落底拉邊azp45度斬
依家james cut inside azp overlap落底

不過宜家面對啲最大挑戰係聽日開始我揸車喺架車入面都要戴口罩，有啲煩

我用濾水器+煲水咋都係

上次飛倫敦只睇到場英冠因為買唔到飛同貴，好想買張季票，以後場場現場睇英超

正常唔會要再計分架啦，佢開得綠燈俾你，係呢d文明國家點會推番你落火坑
同埋佢除左俾你留五年跟住叫你申請pr，佢同時有另一措施係你偏遠地區讀+做野（2+3年）都可以申請pr，點會咁搞笑你年期短左反而會高分左咁計分

派膠係派呢粒野
不過費撚事嘈 唔係考古學家唔撚想搵

同你拗過一次記到依家跟住話我小器
你係得既

理性分析真係好過何Wayne 多多聲

連Mks都可以內戰

總之讀書就基本上都講到好實會畢業後有多5年簽證，不過就好多細節都仲未好似頭先英國講BNO咁有晒detail啦

但我果時住central london啲大廈 我唔係太信佢啲水喉 我諗住uni hall果啲會好小小

記得係拗完你之後有幾次都chur鳩住我 不過我唔係考古學家費事搵 你話冇咪冇

咪侮辱理性分析
我唯一會睇何wayne就係因為同何輝拍

幾時比97前冇bno嘅搞返

好撚過癮 同一時間有三班人討論緊唔同既野
唔怪得個post冇啦啦推得咁快

到最後都係全部人今晚一齊哭喪

Kai已成condom

尊嚴越多,何sir越強大

今晚倫敦球會一家親！

其實真心覺得老鼠以前幾好笑

贏唔到就預咗，希望唔好輸就得

諗定love post topic未

如何講英超每次睇何輝撚佢狗都覺得好爽

你返到嚟香港係咪冇甩咁多?

何wayne係隔離成個契弟咁

不過講真 何輝個氣場
搵邊個後生過佢嘅同佢合作
都一定係要做下把位契弟角色

何輝真係好屈機
咩都吹得
講講下講埋倫敦地價都得

你濾水器係普通濾菌嗰啲定係嗰啲話可以軟化硬水嗰啲

諗起上場徐榮個濕鳩反應

勝利派對

自動勝利let’s fight

爭名奪利

係

8m for kalas
8m for omeruo
5m for dasilva
4m lamptey
6m hector
10m playing aina

都有30-40m
積少成多plz

老豆有BNO 不過唔識英文

殺猁阿

夏狗898

扑濕阿利

原來exactly 3年前嘅今日猁狗就喺香港贏英超亞洲挑戰盃

Anelka: Misunderstood | Official Trailer | Netflix

Coming August 5th, on Netflix

hea卡都有紀錄片

想睇韋拉條大肉腸

A高：是不是輪到我了？

今晚應該三後
Ca 豬 安
朗 mount 高 rj
超人 zouma azp

癲撚到唔洗出龍門

misunderstood咗d咩

冇bno 個心好似穿左個窿

有蘇馬對面冇機會起腳

搞乜
上面咁重火藥味

同個有嘅人結婚

今晚只有兩個比數
1:1 ，2:0

內戰文化

何wayne真係唔撚入流呀,唔係話佢咩呀
但係條仆街成鳩日吹啲terms出黎
都唔知做咩鳩？

Hawks 今晚唔出嚟放流料

1:0

似

Ching，要攪gay嗎

大炒3:0
(俾人炒)

Welcome

今晚2比1
Zouma 2goals

Owngoal

開唔到半一, 肯定和

之前喺govuk睇過下 冇結婚生仔你父母就可以申請埋你過去 不過有少少麻煩
但依家簡化咗好多

有猁可屠

我地偉大嘅支那国反制喇，你呢個小英國嚇到瀨屎未？

但前提係要父母都過去

西咸個陣弱到

啱啦，睇乜鬼野英超
留返嚟睇中超啦

有安東尼奧夠啦

菲臘比安達臣、耶莫蘭高、蘭仙尼全部唔出

廿年北京国安球迷

睇戴偉浚好過睇狼隊

呢個閪咸winning eleven黎
你堆人名唔係必然主力

係之前嘅大牌進攻球員啫

西咸創造奇蹟吧

我國厲害吧！ ！ 咱們有小金人奧斯卡！！

西咸球迷召集區

上次頂死我地果個有冇出

Soucek? 呢排佢同antonio都成日入波

一開波已經禁住黎屌

李城卧底開始做野

佢呢幾場幾勁

馬迪甩左冼腳好多次

呢場獌輸我地贏係咪就搞掂？

獌輸和波就得
不過都係唔好ff啦

都要1分

我地贏嘅話，就唔洗理其他人戰果都有歐聯

飯狗踢到咁撚樣 點嚟我車同猛狗團圓啊

獌差唔多夠鐘有12m

聽到講波佬話佢今季全勤兩公婆都體力怪

法比安斯基識玩 已經拖時間

每次都起碼互射5次先夠皮

都係反對飯狗嚟
一定掛住同猛狗扑野

舊飯學緊切踢波？

淨係塞位

頂

點解隻福狗射波可咁撚恆

留力下季黎我轟踢歐霸

屌差啲

視野之鬼

睇死班仆街半場就過數

飯狗啲轉邊岩岩果下幾爽

飯個長傳幾靚

死球機會

好似獌只要失分我地就一分就夠
雖然好難

轟今場是唔是343

安東尼奧好勁

有信心，獌和，車3分

到時就開始覺得一分都攞唔到

Rice 啲長傳

手球

飯狗勁到

飯狗做到野

普巴打街場呀?

VAR!

兩個nigger

準備4424

on9仔

搵手擋cls
有冇腦

普巴jm9

咁撚明顯既手球洗唔洗睇5次var重播呀

竟然

笑撚死

一個犯規 一個送12m

排球隊

要入阿

笑能死

12m!!

GOAL

飯狗夠格過嚟了

Rice重炮建奇工

致敬史高斯

Goalllllll

好睇了

係咪可以早d訓

上場我地都係上半場補時入49000

Goal

飯狗

史高斯衰好多

普巴冇腦就係冇腦

呢度D撚樣成日J果件普巴真係世界級

真心好on9

笑撚死
讚左幾場普巴
呢幾場又爆

真 另外人工可以高多少少

好波，獌0分，車3分，穩

真on9

Antonio

飯

安東尼奥

Stop it youuuuu😉😂

我想食飯飯呀

pogba去做龍應該幾勁

普巴

Rice true blue

普巴呢啲黑鬼隊波一沉少少就發作

Welcome 安東尼奧 飯狗

屌你打排球

普巴依球救得幾好

明顯到咁好難唔比

飯
計埋之前蘇蘭基，我轟連青訓都唔放垃圾

臥底普巴

想睇獌狗冇歐聯踢
谷左成個2020年臨門撻q

又係臨半場失守

飯好撚重炮

獌狗啲派膠係搞笑類 獲獲都弱智表現

Pogback to Europe league

如果唔用手擋 會唔會暈低

又係 史高斯係入波 普巴係輸波

普巴真轟

米飯球炮彈
嚇到則邊3隻獌狗縮
普巴縮唔到用手擋

全靠飯狗! 買得

死曼狗D魔性

隔離po開始賴咩自然反應 唔通真係硬食

準備同獌狗同生共死

職業球員黎架大佬 驚波學人踢波

我哋真係英超葉劉

公海全撚部都係普巴

撚蛇快撚D比飯我地食啦

笑死
公海話咩撲格巴似呢個手勢

Welcome 重炮rice

李城爭氣先有用

飯狗遠射型中場喎撚蛇

驚波同暈低無抵觸wo

又有得踢

應該會
不過佢可以學則邊果三隻縮埋一舊

有預感今晚繼續讓四

依啲波洗唔洗比牌

飯狗同猛狗邊個腳頭重啲兩個都射到子彈咁

米飯身價又漲升

唔係咁講
好多睇完VAR都可以冇事 最多之後認錯
之前azp俾熱狗踩腳 VAR睇咗幾分鐘 全世界都覺得實紅牌 之後竟然冇事

welcome 飯狗
飯狗lan

最後無變繼續lead 1分

我想食飯

下場獌 李城和波相相入前四

兩個互射

Pogba同zouma個腦係咪同一款

普巴：學野啦ddg 呢啲先叫守龍

都笠水縮低左個龜頭啦，係要彈返對閪手出黎打排球，攞黎賤

其實呢場獌唔係大炒既話 贏輸對李城無乜影響
因為下場搏老命贏到獌就有歐聯

Mount: stop it youuuuu😉😂😘😘

原來袋狗朋友嚟

成班縮波

西咸頂住

買咩Oblak, 買普巴la

暈低之外仲有可能傷埋條頸
嗰個力應該會chok到

睇返個分 我地贏一場就乜都唔洗驚

佢兩條gay友quarantine期都頂唔緊約出嚟互射啦

buy antonio la diu

輸左可以摸和就歐聯
獌有分就一定要贏
不過可能我轟全敗
對面世紀和波

啱啱睇多次重播睇到
四個人一齊縮埋一舊

但普巴縮d唔縮d
用埋手

其實飯球遠射中唔中龍

狼係未一定有歐霸

猛狗：我係叉燒你係飯

應該係飯 大隻啲

西咸keep住不失 我哋等陣再砌埋利就提早收工

其實好多球員都攞個頭頂返出去，我都見過幾次
不過之後暈暈地咁

發覺叫Antonio嘅都係我車傳奇

猛狗：我係你隻油雞

唔洗砌
大家一齊放工mode就前四

西咸頂得住，一分就夠

不過呢球12m都幾易救只要唔捉路

一分就得

agent=黑白相傳奇

Onana 呢d 垃圾
kepa梗係換prokeepba啦

如果車今場贏
獌今次1-1 和波
下次同李又係和波
咁邊個可以踢歐聯？
佢地宜家連得失球都一樣
係咪睇對賽

公海
普巴擋波圖

得球

李城同車

計錯分柒左唔洗理

整多頂hat trick

一陣獌狗var 反勝2:1

ching 又係你呀

Var表示 下場對李城先係我表演時間

獌嘅中場散散地

買普巴好過買Onana

般奴好似復賽後全勤
今日好多甩腳

其實而家仲有冇歐冠/歐霸冠軍唔係前4，第4要打歐霸？

唔記得左獌踢少場姐
下次過埋veriguide 先再講嘢

好似both嘅時候就係

估唔到佢體能唔夠MM

準備靚燈

公海吹奏r占

獌：我兩場都要

般奴比azp爆完j 變左般妹

危

1:1

追清最愛

屌

1-1

車真係要無前4了

都係唔好ff
陣間就反cup

綠木真係比佢推兩步都死

其實無form 都係猜彈彈波入去

你岩岩一講般狗就輸

綠木真係重炮
咁近都咁行

佢地破密集都幾勁

西咸好撚HEA

唔關般奴事都叫燈

小組打得幾好 係咁試

西咸中場jm9

祈禱陣間利人利己利物浦好過

獌呢場和
車都係拎一分就得

西咸快入多粒啦

半場都過唔到

切真係廉價版普巴 普巴本身都差唔多

守和都偷笑
仲想贏

呢場獌贏唔到就得

普巴唔回防

準備2:1，西咸都已經俾人禁住黎打

普巴真係攞住個波硬係要整幾下先肯交

自己主場都跣

原陣

成地精

搵兩個mark佢就自己甩

獌其實都chur到盡

屌你撚狗 又要插喉踢

利強陣

又唔出美隊

ca仲傷緊

高daddy唔放水

Arrizabalaga, James, Azpilicueta (C), Zouma, Rudiger, Alonso, Kovacic, Jorginho, Mount, Willian, Giroud

一陣猁個場仲跣

斷氣未

佢哋當風流波踼架啦

又無ca

唔會啦 主埸實要嬴 輸波捧杯咩

又迫害美隊

獌贏定和
對我地好似差唔多

其實獌和同贏都冇分別

和都夠做

又343

下場佢地和就仆街啦 我哋唔輸得

獌贏=車要多3分
獌和/輸=車要多一分

啲人冇變過

和就一分就前四
贏就一分係唔夠

獌贏左，下場放水俾一分李城，李城贏得失球，我轟全敗就第五

又同一班人，插喉都要踢

ca有傷咩

Ca係condom

真係好大分別，
我哋尾兩場，攞1分已經好勁

呢個就係最仆街嘅結果

你想出tam ?

安東尼奧hea撚到

唔好唔記得狼要爭5

一分都拎唔到就抵撚死啦

Ca

撚狗又想好似上年打完熱狗之後對拜狗用同一個陣又係343
之後點我唔講啦

鎚仔今場都係風流波啫，點會贏到獌丫

椰子報仇

所以好難踢
一陣對住強陣痢，都唔知攞唔攞到1分

個仆街app叫乜撚野 The 5th stand

飯 差d

Chelsea FC

飯差少少

所以D人話獌贏都無所謂係咩玩法

Welcome rice

未玩dse姐
體諒下

狼打big6特別勁

數學U?

撚蛇會唔會走火入魔

飯遠射腳頭好重

上場摩狗幫到盡啦，唔係既話贏一場都唔夠前4

又撚伯接班人
年年都出幾個

Rice差啲

睇錯原來係獌和同輸冇分別

[玩串利Party] 利物浦 對 車路士

今場我地個陣黎睇，撚8應該都係想搏1分

如果獌和1分safe

Rice果球我地一個都射唔到

49000 今場輸
下場49000打李 和既話
我地輸比狼 都好似前4唔到

不過幻想係美好

好睇呢場咩戰況
失分希望高daddy打世紀和波

乜嘢呀

睇錯sor9

所以咪話要多一分囉

睇錯左即時table sorry

成班都未考dse

輸得失球

傳奇巴!

一陣去同痢和解ok？

上一場話有小小傷

今場有1分就上岸

射出界都有得吹奏

又唔係入波都要吹奏

一個波位死角喎

獌和或輸 我地和 利和波捧盃都開心丫

我覺得椰子隊閪咸 差個好似巴克利啲咁既球員

獌贏硬

直頭送巴去換飯

又高大

同埋巴舒

係時候禁制了
準備反勝

丹麥女孩都高大呀

呢1分係西咸身上一早拎咗咪無事囉

差咗件衫同支藥膏

差唔多啦
靠隊榜尾已上岸球隊真係得啖笑

巴黑利，巴豬阿E，巴卡約高

俾晒d巴佢換ok？

有12M 先算la

三個字

Rice踢中場咩 佢唔係中堅咩

我覺得我地最後會做5弟

又踩腳

年年都要靠-6

我地既大三巴應該會幫到佢地

WTF?

保雲比人係咁踢

正常啦，一係對付佢，一係對付飯

利記個陣洗唔洗咁勁呀

今日要開party呀

獌唔小心姐，大家唔好咁啦
佢地嘅球員唔會犯規

捧盃球迷陣

一無4424就踢到躁

學獌狗上場咁問,狗迪仲未黃牌?

般狗魔性！！！！

車區都幾多數學家下

馬迪咁撚樣都冇黃 公平咩

今日西咸算係咁，獌似樣機會唔多

攰la, 打完FA

轉頭就有機會㗎啦

盡晒力㗎喇

9蹉完場？

今場好悶

一燈就會入波㗎喇

飯仔頂住呀，Uncle Frank好快帶你返屋企啦！

獌好興尾段入波 近了近了

其實今場都幾緊湊

啱啱有個緊張嘅射門

好撚驚恩哈路

恩哈路出黎絕殺了

嚇撚死

禾唔敢睇了 巧驚

mola mola恩哈路

西咸啲人都開始冇乜氣，差唔多散步

Diu...

希望李城下場出力打

rice lan

正式宣布 the 5th stand

快完場啦

保雲真係幾勁

無限補時

我都係今場先至有個咁嘅球員

屌你馬蘇阿古識唔識踢波 不停錶波

有冇人有氧氣去俾保雲

般奴插哂喉

狗到 瞓咗咁耐唔踢出界

西咸換個22號落黎完全冇撚用嘅，又跑得慢

真心屌出聲

其實獌呢場和左下場佢哋和都搞掂
李城收得皮了

西咸，倫敦同市光榮，頂住！

獌1:1我地係咪一陣和都攪掂

Yes

叫做留返個最後希望俾李城

有無人有link睇波

係，兩場拎到1分就得

般茅臨死前做返件好事

未死呀，仲有機會呀

頂住呀

飯有咩勁?

可防中可中堅

可以同猛狗抽插

屌，個22號連波都hold唔到

1分呀！！！

掂

Yes!完場

今晚拎一分好無

1分fighter

車幫手起機，西咸護級成功

完場吧！

1分

差呀衣

計落 係未垃圾車拎1分就搞掂

1分！

yes

如果攞唔到分，要搏李城下場輸波

西咸都唔想攻 其實幾多空間反擊

耶子是無辜的

下場對狼和都得 但今晚搞掂果1分唔該

如果對狼隊都拎唔到1分，打歐霸都抵撚死啦

主場和唔到狼隊就全隊截肢啦

今晚1分 下場李城3分 完美

高daddy可唔可以同我地打世紀和波
好似hoffenheim對拜仁咁
大家中圈猜波和和氣氣

真

咁今晚和和氣氣啦

狼隊無得爭5啦，少咁多得失球

佢今場夫添

要搵人入去指住咸袋切三地鼠，鬧佢地nigger先得

變到雲加咁就差唔多

1分肯定護級成功
正路都守到尾

珍

我怕分分鐘真係要截肢

要頂住熱 唔易踢

人地一分就鐵定護級
點會攻 怕失反擊

本來需要4分確定前四，李城輸波我地只需要贏一場，今晚獌狗和波我地只需要1分就搞掂！

獌狗竇都好多數學家

利狗hea踢吧！

之後係全敗做五弟

巴仔又後備都冇
見佢好似有練波架喎

最後一分都無

如果我地贏猁 之後輸比狼
獌又輸李城 可唔可以踢走獌歐霸都冇

西咸損人不利己

上季要靠夏狗補時入波先追和，哪來的自信

死全家

我地俾西咸，錫菲打抵，呢家狼仲排得高過佢地

我計過獌最少都有歐霸 唔知有冇計錯

其實得返一場或兩場，1分同3分真係好易計，
根本無乜其他scenerio

獌輸波就無歐聯
和/贏就有
除非我地連輸兩場

蘇恩祖下場出唔出得

下場幫下李城打氣啦

no

和一場都夠喇

爭氣拎埋呢一分，我話之你下場俾狼隊炒456丫

係 如果車攞到一分 李城下場蠃

因為李獌下場直接交手好多人計漏呢樣

獌 63
狼 59; if +3 = 62
點都過唔到頭

希望獌贏波好似仲大機會過兩場攞一分

No watch = Mks

獌贏唔到李城的話，無資格踢歐聯啦

輸西咸果場頂到個和 而家已經上左岸

獌和都前四

終之下場獌贏我車點輸都冇所謂
反之車只需一分

所以撚狗一定要死

Buy antonio la diu

總

今場和埋 下場睇李城嗰場好過

列隊比足面你，留低一分大家happy啦

今晚好似打決賽咁

我發覺好多獌狗都係弱智

得返1-2場波，問撚左幾頁，好好笑

兩場要攞一分

真 又有反獌聯軍

集氣

呢到都好多清搞路清楚

係時候到沙律做間諜讓一分嚟

我地兩場贏一分就肯定前四
李要拎3分
應該得咁多scenarios?

對猁輸就相反要幫獌含

其實都唔係咁難明呀

佢哋拗緊對閪咸和同輸有冇分別

希望搬狗普狗下場斷腳
歐霸都冇得爭

車兩場輸哂李和都得

獌po亂到仆街

今晚456

半場4:0

係 今場有前四 下場仲可以放水俾狼等熱狗無歐聯

有無睇錯
利fans cam有個salah 件衫係車仔既

我地要求係兩場共拿1分 or 李城輸波

DLS FB gp仲講緊3分先安全

串9你

安啊救救車吧

要列隊

唔聽啦
大家都簽互不入波協議

是撚旦啦 攞到一分我擦鞋都得

毁猁安

點會冇分別
佢地贏左 下場就算輸都要車仔攞3分先變第5
宜家車仔只要兩場攞一分
壓力大好多

今輪拎到一分 下場就睇佢哋狗咬狗

咁攪笑
和更係重要
你下場和左都可以四
呢場輸 得失球肯定差過李
下場和肯定無歐聯

林狗好垃圾

上場贏波基本上都預左之後個場陣容會照版煮碗

幫利狗含

半年唔反利

反而佢地小勝一球同和左分別唔大
李贏一球既話都可以前四

和和氣氣

上啊！！！！

一開波就按平安鐘

比猁456

3:0

樂觀d睇 當年干地連勝都係咁

岩岩睇
贏2-0 1-0同和係無分別

mola mola

但是歐霸換來。。。。。。又有得踢

7000萬球球都救唔到死撚左佢算啦

依三球點撚樣救

屌你老母啊車路士
全隊斷腳死全家啦

第一球手長啲會救到

真係覺得，最頂級既龍門
點都教到一球

第一球企位都錯啦

睇左兩季都知佢唔撚係頂級
但依三球無得講 救唔到都無話好怪佢
只係猁太sharp 三球都炮彈咁

唔撚驚 唔會輸俾狼啦

又係講埋呢啲搵邊個救都救唔到啦
你點知
垃圾就垃圾啦

全隊斷腳截肢啦

咁樂觀

咁樣已經要躝啦，正選用件二線料？

出㺂切袋啦留力打狼狗

Kepa矮都唔係買onana啦 唔係oblak就唔好是旦換

好彩係下場一定轉陣

咁咪垃圾囉
叫俄佬科水再買啦屌

深夜閪波

為左隻FA CUP打到咁

都唔方會拎到分

成班賤種轟早幾日贏獌都仲串柒柒咁
結果咪又係俾獌騎撚住

快d換走安

Salah都報恩

一個人都唔換